有冇人永遠都戴唔到apple個耳機

一戴就跌出嚟 好心送返正常入耳式算啦

跟機送個個係好易甩

不過airpods就唔會，戴住跑步都無事

真係唔會跌？
心郁郁想買

原來有人同我一樣

見個個人用都唔會跌，我就行幾步整一整

用家問題

我戴唔到入耳 郁幾郁就甩

咁啫係戴唔戴到？

跑過幾次10km都無跌過

人地整俾鬼佬戴，幾時有設計過俾asian戴

其實個設計係掛喺隻耳度，你想塞入隻耳咁梗係易甩

鬼佬耳洞特別啲？

咁都要唔甩先得架下佬，行一步甩一次點用呀

一樣

會唔會左右掉轉左

掛係隻耳仔度?

點掛?

識用緊係CM耳機

叫你老母帶你去驗下腦

好恰耳型
真係唔明點解Apple可以整啲咁撚差既設計

你部電話整到幾靚都好
個耳機十年如一日兼漏音
垃圾

耳機

我識兩個人係帶唔到
一個個耳窩比較圓兜唔住下面

一個就話個size 會痛

咪就係，送個正正常常入耳式嘅咪算

買個膠耳套 problem fixed

原廠耳機黎講音質吊打android所有brand

邊道有？

Lg, htc同***都唔錯喎

戴唔到apple耳機根本就係用家問題啦

入耳式想比人聽嘅時候超唔衛生
試過見過音響鋪比人試聽果d入耳式入面全部有耳屎

你on9?
LG B&O 未聽過？
Samsung AKG 未聽過？

入耳式帶得耐會痕，apple依個舒服d，又唔會隔曬音，返工長戴一流

利申收工用返535

加個好似jaybird earwing嘅套

星際有
$4x 3對

佢個d只係掛係個耳到,唔同入耳式會卡住係耳仔

叉電要除翻出嚟

我都係戴一陣就痛到頂唔順
唔係晨早買左airpod

我戴到 反而入耳點都跌出黎 仲要好痛

其實講緊earpods唔係airpods

我連放係耳仔到都做唔到無論點放都放唔到入耳

唔係一樣形狀架咩

HTC 跟機送果隻type c仲好過shure 215

好似大dd

我反而其他入耳式既耳機/samsung sony送果d耳機會甩
右邊耳機戴戴下一定會甩出黎
Apple果個就唔會甩
懷疑自己係咪大細耳仔

平時earpod會甩
但airpod唔會甩
不過帶落去個感覺都覺得唔舒服,可能太多雜聲

好多地方都有得賣 好簡單

吓
冇咩特別 好岩帶
可能大家耳型唔同

你戴喇叭？

靠啜住隻耳？

跟機個個好舒服 訓係到壓住一邊 都只係有少少唔舒服
其他耳機 入耳式 成世都做唔到比人側訓用

可以去Apple度試用 戴下
個個人耳仔唔同

其實sure 215只係隔音好，但係音質係幾差下

shure

你唔鐘意下面果個咪上面果個kick住隻耳
好多度都有 我自己果個係日本7仔100yen買既

曬氣 買完耳機仲要裝呢啲
不如買第隻

隔音又唔係好 又易掉 屌你老母 買黎把撚呀

AirPod 呢啲係俾fans威 真係聽歌點會用

on9 而家解決樓主個問題 同airpod本身垃圾有咩關係?

戴到，但會痛+損左少少

自己反而最唔鐘意就係入耳式 點帶都甩

我自己EarPods AirPods 都係帶唔到，好易甩
唔夾冇法

我帶唔到入耳式
但帶到apple嗰個喎

耳塞問題，可以試下其他耳塞

有線好易甩 AIRPODS就跑極步都唔甩

唔解apple 無入聲式

至少入耳式有得揀大細

無入耳式，好奇怪

咪就係

搭巴士成日跌, 戴好咗一邊就到第二邊跌 心諗坐隔離嗰個會唔會覺得我坐唔定

其實有

點會無呀

2隻都戴到 無困難

你講緊有size分有得換嗰舊野？

落去store走轉啦 唔識可以大膽少少問人其實

有D耳機嘅耳塞做得唔好，會令耳機好容易跌，雖然size都有關係

戴apple 原裝 同 airpods 都好fit 點fing頭都唔會跌出黎 反而戴入耳就塞唔入 好易甩出黎

airpod跑步都唔跌 自己用都嚇親
不過音色真係夠聽就算 要求唔高都可以玩下

轉左自己買入耳式 即刻冇事

邊買，我之前問過街店無

帶唔到入耳式
apple跟機送果個好好帶

Apple Store

要買個新既就唔好買apple啦 正正經經買個earphone

有線同無線既分別

我都唔知點解

你可以去試下，d評測都係話好穩

大細唔同？

有條線”Lun”住可能比較易扯甩

用膠布
可以一戰

出唔到圖。。。。補link

幾年前用過,年零就爛左冇哂聲,
條線好快接觸不良

我就左耳會甩，右耳啱啱好

我連呼吸都會甩出嚟 永遠都唔會帶到

我掛都掛唔到

唔係啊 我覺得ok

唔係重點
其實一樣size

負評係咩意思
唔同意定係咩
我想買好耐

我同你一樣

坐係度係無問題既

但係行路就。

三步一整
左右交替

相反, 我戴入耳既免提好易跌感覺仲好焗, apple 果d 幾好戴不過漏音漏到